民陣：今日遊行人數接近200萬

民陣晚上11時宣布，遊行人數接近200萬人。

民陣今日（16日）發起第4次反修例遊行。晚上8時半，特首林鄭月娥發聲明向市民致歉，但遊行人士現時仍聚集於金鐘一帶，未有散去。

200萬零1個